有仇必報！！！！

帶定禮物送比佢地